\documentclass[12pt, letterpaper]{article}

%PAQUETES
\usepackage[spanish]{babel}

\title{MANUAL DE USUARIO \\ VJ 087}
\author{No solo profesionalmente sino también enfocado en auriculares}

\begin{document}
     \begin{titlepage}
          \maketitle
     \end{titlepage}

     \tableofcontents
          \section{Descripción del producto:}
          El auricular inalámbrico es un auricular inalámbrico estéreo de alta calidad que posee la función de llamada de música inalámbrica.
          Apariencia de moda, bellamente diseñado, fácil de transportar, adecuado para el hogar, viajes al aire libre y otros lugares,
          disfruta de la música en cualquier momento y en cualquier lugar.Proporcione una calidad de sonido súper perfecta para su computadora, 		
          reproductores de música digitales y teléfonos móviles, etc.
          \\
          \section{Caracteristicas de funcionamiento:}
               \subsection{Juego inalambrico}
               Admite el emparejamiento de dispositivos inalámbricos para reproducir música como teléfonos móviles, tabletas, televisores.
               \subsection{Llamada manos libres}
               Admite la función de llamadas manos libres, micrófonos de alta sensibilidad incorporados, lo que hace que las llamadas 
               telefónicas sean despreocupadas para disfrutar.
               \subsection{Funcion de emparejamiento multiple}
               Soporte para conectar dos teléfonos móviles, más cómodo de usar.
               \subsection{Aviso de voz de llamada proximas}
               Le indicará el número de teléfono cuando tenga una llamada entrante.
               \subsection{Pantalla de bateria IOS}
               El teléfono móvil IOS muestra en tiempo real la batería del auricular, le permite saber la batería del auricular.
               \subsection{Apagado inteligente}
               Si no está conectado al modo inalámbrico, se apagará automáticamente después de 5 minutos, no se preocupe por el 
               desperdicio de electricidad en espera.
               \subsection{Entrada de audio}
                
               \subsection{Bateria de litio recargable}
               
               \subsection{Carga inteligente}
               
          \section{Definicion de funcion de los botones y la ranura del producto:}
               \subsection{1) \triangleright\parallel}
               \subsection{2) \triangleright\triangleright\mid}
               \subsection{3) \mid\triangleleft\triangleleft}
               \subsection{4) +}
               \subsection{5) -}
               \subsection{6) Puertos de carga micro USB}
               \subsection{7) Puertos de entrada de audio}
               \subsection{8) Microfono incorporado}
               \subsection{9) Lampara indicadora de estado}
          \section{Metodo de operacion de emparejamiento inalambrico:}
          \section{Metodo de operacion de emparejamiento multiple:}
          \section{Método de conversión a auriculares ordinarios:}
          \section{Método de carga:}
          \section{Batería baja:}
          \section{Apagado automático:}
          \section{Reiniciar:}
          \section{Especificaciones:}
\end{document}